[ViuTv 粵語韓劇星期一至五8:30-9:30]會讀心術的那小子(3)

此劇講述在肢體接觸的瞬間就能讀懂對方秘密的少年和拼命都想隱藏內心傷痕的少女之間的故事

我來了

阿哥真係好恐怖

好似自首咁

最尾果張

真係估佢唔到

個bgm

係加拿大個陣已通知識得笑

阿姜對住媽媽好sweet

呀媽又知佢返左黎

愛得太遲

阿哥係孝順仔佢為咗保護阿媽一直都好努力，付出咗好多

仲以為男主、女主、男配、女配四個人會牽絆好深
明明一開始咁甜佢哋關係咁好

因為智秀叫佢返轉頭

童話裏都是騙人的

呀哥放返啲頭髮落黎 同少年呀哥好似

最後四集

阿哥

阿哥真係利用緊安安

阿哥想點

完全無估到會死人

呀哥吊打

因為姜B知佢兩個嘅歷史，所以先對佢哋咁好

好勁

側面似

係咪想返來幫佢哋升級

冇證冇據你吹我唔脹

阿哥知道讀心術無法律效力，但係又無啦啦出黎做乜

阿哥真係好好人

幫自己

比你用讀心術睇到曬
但我完全唔留低證據 砌到個故仔 完美犯罪

情理之內，意料之外

佢想證明法律同警察係無用
就算佢地用讀心知道
都唔會捉到佢

阿安嬲豬了

要比呀安明白讀心術唔係證據

令我諗起宇智波鼬

又完

我都諗起佢

流眼淚

唉

佢都係阿哥

呢一段好有張力

阿哥一提起智秀姐就流眼淚

阿安爆seed.

好型

阿哥定阿安型

依套睇到尾發現佢有潛質做神劇

安安

返來就係為左幫小安子開眼

智秀姐😭
好虐心

前面同後面嘅劇情真係好唔同依家好掛住以前好sweet嘅劇情睇到後面就再冇笑過

cast唔得冇乜人識

可能女主角死都冇咁有感受

憎恨我，直到你打低我

愈後愈有劇力。

我都以為係開心查案愛情劇
到咗後面沉重到

多順同珍雲 似偶像劇多d
估唔到個故事咁仔細

個個演員都演得好好，好心痛好同情阿哥
其實呢套真係拍得好，網上評價都一致地高，但就係紅唔起

好既劇應該劇帶人紅，可惜呢套前段唔夠刺激。

屌打錯 變左2am

好中二病
不過成套火影我最中意既除咗4代就係佢

前段太平淡 先顯得出後段好睇

前後反差好大，180度轉變
開頭有校園情節，有搞笑位，輕輕鬆鬆放下閃又一集，不過都留咗好多伏筆
後面就全程開虐超沉重，再冇sweet位冇笑位

金權係咪唔夠錢整容但又要整住先整到塊面好似左右不對稱

笑咗我又唔覺左右唔對稱，不過放咗頭髮有陰係好睇啲，戴咗cap帽都係

邪，係為咗更遠大的理想

係咪得返兩集

[ViuTv 粵語韓劇星期一至五8:30-9:30]德魯納酒店

4月15日(星期三)8:30播

劇情簡介
2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

最後一集

下個星期二先完

下個禮拜仲有喎

未係最後 今集係尾三

做到14號喎

智秀姐

仲救個賤人

2019最好睇韓劇，遲啲做個陣請大家開po再討論，P牌仔冇乜人識，希望多啲人傾呢出啦

以為下星期一開始做新戲

cctvb就係但次次viu都唔係

po已開

Viu好似次次都唔係星期五完

我都覺得唔使救 萬一救完啲廢警又比佢偷走到

呀媽竟然仲唔想個仔殺個賤人報仇

阿安唔想阿哥殺人，所以先救佢

呀哥

佢想條友死但 唔想係個仔殺

佢唔想阿哥變怪物

婦人之仁

有冇愛的迫降咁好睇先?

只可以求佢中武肺 肺衰竭

得罪講句我覺得愛的迫降overrated 我跳住睇 我覺得有啲悶 德魯納好睇好多 不喜勿插

得閒做下宣傳先

希望大未有twitter ac , 開一個試下玩下

唔需要下下做文宣 當facebook咁娛樂就得㗎喇

如果有心做文宣 英文差可以搵五毛 小粉紅 用中文屌佢

只係想大家多個社交平台

送佢去一個 監獄佢會好快死

俾細佬搞到亂晒

佢好若無其事

講起twitter就要推薦tg 既twitter bot
@TwitterHelpBot

每日整合4條戰線有咩task要like retweet comment
仲有排行榜添

有時節奏有啲慢 兩個人對望都成幾十秒咁

在仁個妝重左

原聲韓文好好J

由呀安讀心術去搵
咁就唔算係證據啦

我成日都唔記得做任

拍開隻手竟然會出兩個人嘅回憶

阿安自己一個去搵痴線佬?唔撚係嘛

有心做咪得

阿哥係好人？

而家 撩啲大陸仔鬧交多， 不過多數比人圍

咁成模帶呀媽去殺左條友算啦

都算係，但係唔信法律

個樣咁恐怖

在仁一家最無辜

時間懲罰只係對有良心既人有效。

因為一個痴線佬搞成咁

共產黨係一個好好嘅樣板

IU

對無感情嘅怪物，一啲用都無

德魯納個配音唔掂喎德魯納啲ost好撚好聽

成模好好人
但在仁同安安都唔信佢

永遠重蹈覆轍

黑警

呢套劇真係好沉重

女主眼神好兇狠

安安唔返屋企仲可以去邊

點解係搵大奉幫手

信得過

係咪佢以前間天台屋呀
收埋左痴線佬係果到？

如果唔係就太少戲份啦

已成condom
印完google地圖就byebye

大奉架車長期被徵用。

有機

我反而覺得德魯納好無聊
IU完全唔識做戲
呂珍九整容整到

安安好蠢
依家先諗到

唔係改建左啦咩

你指邊套先?

哭哭
我最尾喊到仆街

檢察總長

即刻叫條𡃁比個電話佢打

愛的迫降

總檢察長
究竟咩事

又係啲黑警

又係黑警？

黑警下定決心 重拾良知

黑律政司

秘書

諗起某前popo

佢應該政府體系大部分都有份

藍絲黎架

死咗個囡先豁出去。

成模

愛的迫降個重點係孫藝珍
宜熟女嚟講佢真係不得了

見到佢地坐埋食飯好心噏

的確係唔差但個劇情認真好麻麻 完全靠cast推高收視

保養得超好
一開始以為佢30頭

素賢呀爸都係藍絲

素賢啊

屌你老母 救你一命仲屈9人

死廢老

仲咁大聲

成套劇得大奉 同火燭案完全冇關係

幾年前套鯊魚佢都好撚正

8間油站既太子爺

邊度都可以害得死人

套劇我無睇，所以唔知劇情係點，純粹覺得孫藝珍好正
無諗過連沈國師同一啲出名既知識份子都會睇呢啲劇

係工具人借車俾阿安，印地圖

Osu!!

廢老同阻膠係呢個社會最大既阻礙

武漢肺炎

Btw, 韓國女明星我覺得最靚既係金泰熙
不服來辯

監獄武漢肺炎？

其實真係冇幫助都算仲要阻住地球轉

香港人變曬做成模

agger

係就大鑊

明明安安同在仁係教識成模感情
但而家兩個都咁對佢

此情不再

成模一家 暴風雨既前夕既感覺

法治有險可守

成模把口講呢段法律
好諷刺

國家。。。。睇下親愛的早国

香港嘅人權都係笑話

中国憲法都寫明中国公民有言論自由架
係呀，中国公民，不過當中国人拎張身份證出嚟先發現根本無中国公民，只有中国居民

法律是法律 現實歸現實

中國憲法根本就無字天書， 我話咩就咩

中國憲法=笑話

成模要走？

阿姜次次對住媽媽都好溫柔

完全唔覺得佢係缺乏咗感情嘅人

完全睇唔透阿哥想點

韓版都有打格仔？

砌生豬肉

成班死黑警

呢啲咪當權者囉

講而家世界局勢都好應景

黑都講做白
當權者

得番2集啦

市民想改變社會，當權者就想控制社會

仲有兩集了

會死

阿安

安安做咩心臟病

阿安心臟病發

露宿者傳染

有主角光環冇事嘅

做咩要寫死呀安

阿安有心臟病？

似係感應
頭先條屍有心臟病

睇咗個露宿者記憶就咁

我估係讀心術後遺症

男主應該唔會死掛

agree

係咪佢還返條命俾阿哥啊

英成屋苑果時阿哥抱住住佢跳落黎之後阿安就識讀心述

同香港好似法律、警察呢啲當權者將黑講做白 7.21 8.31事情嘅真相永遠都唔會水落石出
香港依家有班人好似在仁、阿安，好努力揾出事實
都有人好似阿哥咁唔再信法治，用自己方法去解決

但係之前都試過暈低喎

最尾佢哋咪一齊重遇返囉
happy ending

係咩?
可能太好睇呀
我冇留意到原來佢哋對望有幾十秒

我睇玄彬
但我覺得孫藝珍同全智賢同宋慧喬個style好似

唔係 個幕係想像 不過總一日會一齊的 但我地好似劇透左喎

但我覺得題材幾新鮮
有d位幾搞笑喎

ok la搞笑又未到好搞笑 催淚又未到好催淚 兩頭唔到岸咁，講真同為軍人劇我自己覺得太陽仲好睇

下..
乜原來係咁呀
咁要等呂真九死咗之後佢先可以重遇丫

我個人來講覺得太陽的後裔都唔好睇

即係大家覺得會讀心術的那小子完美K.O.愛的迫降?

應該係過左好多年後，因為社長冇可能咁快咁大，同埋過條橋係會唔記得，你可以上網睇下其他人寫嘅嘢。呢套最尾個幾集我真係喊死

我覺得讀心術未去到K.O愛的迫降，我覺得係差不多，但太陽就大勝迫降

最主要我係覺得IU唔識做戲
同埋呂珍九整容過度
同埋佢哋之間完全睇唔到有愛嘅
套劇都有令到我有喊嘅

雖然太陽太耐我唔記得d劇情
但印象中唔係咁好睇

呢套出左之後大部人都話iu啲戲好掂喎，咁我就唔知呂珍九有冇整容啦，但我覺得同細個個樣冇咩分別，佢係童星出身，我覺得差別不大喎，可能我眼殘啦

Ah.....咁睇劇依樣野各花入各眼
Btw , 我見會讀心術的那小子收線馬馬

太陽我係會翻煲，都好似睇過3，4次，但愛的迫降我係跳住睇。太陽同迫降我都有喊，太陽係真喊，迫降係眼濕濕咁，可能我念舊，所以鐘意耐啲個套掛

韓國收視率:太陽>迫降>德魯納>讀心
個人排名:德魯納>太陽>迫降and讀心術

如果論超級好睇
Signal真係超正
不過有d恐怖

全美善拍完呢套讀心術，舊年三月播完後到六月就自殺死咗，唔知係咪套劇個角色太慘影響咗佢走唔返出嚟

咁似張國榮抽離唔到角色

今日又有得睇喇
不過係最後兩集

埋位

開波

就完啦

唔捨得你哋

德魯納同打天下post再見

將黑講到白乃當權者所為

德魯納見

9:30打天下

無可疑

twitter和你用~請加入twitter戰線(新增內容)

垃圾裁判官檢察官

洪法醫係香港會掉左落海

我突然間諗到樣嘢
讀心小安子今集個頻死狀態
會唔會令到佢個讀心能力無左

法醫好嘢

警方透露全美善近來有近親去世，母親臥病在床，因此她最近情緒低落，有抑鬱症傾向

垃圾律政司檢察總長

平時大波驊同佢啲𡃁就係咁做野

唔會呀, 佢有官職在身 正常係跌落街

香港啲垃圾doj都係
港共嘅幫兇

在仁有槍喇

上個禮拜先有一單

全裸自殺無可疑

心口痛

小安子

冇事嘅

賠錢辭職即走
但又因失業有情緒問題自殺

阿哥呢個look好型

呢個笑聲好恐怖

痴線佬終於知痛

連痛都痛得咁痴線

咩車最好揸？
答案係朋友架車最好揸

小安子嘴唇都白晒

原來係英成屋苑

而家先諗到

阿哥op

嘩文頌嫻

大奉: 部車我都未揸過

準備來料啦

死黑警

香港警隊唔輪到你話事

呢個位算唔算全套戲到而家最緊張個位

係

屌仲唔死

益咗佢
成班做阻膠

點解小安子會累低

由佢死吖嘛

原來係回憶

心臟病了

真係阿哥

十幾年前都睇到

話說後生版阿哥幾可愛

真係勁

呀哥想佢知依件事，特登揀依到

真係阿哥？

最勁一次嘅讀心術
用完就透支了

原來係咁
阿哥好溫柔

我都覺

痴線佬真係好痴線

阿哥咁大膽嘅

咁撚大膽嘅

痴線佬就係出面點解夠唔夠薑行出去

又係呢首歌

阿哥無殺到人丫

阿哥清白架傻安

癲佬既計劃 呀哥去執行

4D超動感影院

wtf阿安仲可以代入

屌嚇死人

屌

屌，原來真係阿哥

捅左好多刀

唔係佢地死就係呀哥同呀哥老母死
俾著係大家都可能做返同一樣既野

睇睇下畫面真係有把刀隊埋嚟

快啲星期三

呂珍九+IU，應該會多啲人睇同討論

但可惜害死左小安子老豆老母
雖然佢老豆係黑警

家母見到呂珍九即刻話係機械人呀

都係小安子配音添

南韓民主化都三十幾年
小安子老豆老母死前都有去幫街坊逃脫
未必一定係黑警嚟既

肯定爆po多過呢套

被喻為2019最佳韓劇

機械人果套我覺得紅腫猿靚仔啲

今晚真係不得了，又打天下又美女

心跳都無埋

無脈搏
唔好死呀

姜根宅個陣去左邊
唔係好make senses

點解呢套咁少人

+1

邊套

我啊媽都係

Molamola

真係錫落去吹

絕對達令

絕對達令
Viu 830檔前兩套

安b

09

伯母識野

小安子隻眼水汪汪

屋企人直接話係零九

仲以為係我不是機械人

咁即係阿哥下半世都要坐監

+1 希望之後會叫具燦星

我唔制呀

尹在仁無論點睇都唔似差婆

應該見間屋唔見阿哥老母咪出去搵人

搵到了

阿安舊居

女主角越睇越正

但係bad ending

我以為係尹巡警舊居添

試貨

似joy

韓國啲女主角好特別， 你一開始唔覺得靚 唔知點解睇睇下覺得好靚

孔曉振

就算再唔信法律 用自己方法尋求公義
但法律都依然會令你做既野有責任有後果

兩個都喊了

哥一早無病，佢唔係怪物

我最初面紅現在雙眼通紅

在仁要亂入了

佢有感情

佢內疚咁過咗十幾年，每日都要食藥

香港黑狗幾耐無講過呢句野

時間罰佢

Bad Ending

會講㗎咩

為嘅就係要殺左條癡線佬

接受唔到咁嘅結局

呀媽
無左個仔 又無報到仇 個賤人無死到

黑警有腦嘅咩

啲狗唔係講民意會逆轉咩

大家冷靜啲 都未係結局

fate zero

逆轉
逆咗去佢對家度

冷靜唔到

仲有一集啊 可能有嘢唔同呢

有feel係爛尾收唔到科

似後日談多

爛咩 個故事都幾完整

你係咪睇過結局
都咁樣仲可以點唔同可能我用讀心術睇到架波
最後一集咪最多去下探監

Molamola

sad end 唔等於爛嘅

只求結局見到素賢

變左楊過

未睇過

嗚呀
但我唔鍾意呢個故事

逆轉晒啦
大家突然撐政府抗疫政策，仲配合佢去篤灰，唔信警賊又報警期望佢做野
柒婆唔封關就隻字不提

香港人忽然民主忽然政治，屌喇星真係有幸光復唔洗煲底見啦，一除罩肯定個個唔係泛粉左膠就係熱狗

DLLM冇啦啦變楊過 笑死我

我第一次睇，一直都希望係假，阿哥冇放火冇殺人一直等緊反轉直到戴手扣我先相信

邊個情節？

佢哋兩個穿件衫咁無間道
一個皮褸一個西裝

死黑驚收嗲啦

屌
啲回憶

摸頭

新屋入伙

冇咗佢阿哥交租咪要搬走

結局就係
呀哥：呀安，供40年樓呢個任務就交俾你啦

香港有冇可能拍依啲feel嘅shot

有搜查令未呀 開人手機

如果一早無食藥，哥同智秀姐會唔會已經收成正果

係喎仲有yss條線

個陣仲有智秀

佢想整死佢多過救自己

成模真係好好

完全係宇治波鼬

我依家心理好唔平衡

傾電話高官個樣咁似日劇 勇者與惡魔城個演員宅麻伸

呀安心諗：我工都無一份，點供埋層樓佢

暗號

小安子直頭係想搬走

我仲有女友

一早已經咁樣暗示

幅畫真實係咩出處?

睇返李光洙套劇，一個巡警好似只係得150萬won一個月

我估下一集就係睇佢同條女放閃
跟住去監獄探監，原諒咗佢

白雪呢，白雪去咗邊

真係接受唔到阿哥係咁嘅結局

監獄醫生外傳

戴罪立功

香港班黑狗

仲有咁大壇野 一集就剷起班膠層？？

今日 不知不覺完左

只求最後一集見到素賢

仲有得反轉？

接受唔到！

我估剷唔到

羅E可唔可以優待下佢

無啦
小安子讀心術讀到
阿哥又親口透露殺人動機
根本冇得返轉

阿安 多咗間屋要養之外 仲多咗個老母要養

實有病發症方便出院

要問大奉借錢了

現實就係咁所有事冥冥中有注定

呀呀呀呀呀呀

但機械人個套垃圾劇情

唔知會唔會有第二季呢

同意
所以我無乜點睇

睇完搞到心情好差

原作係日本 佢地只係番拍 呢出嘢都番拍過好幾次

少女漫咁既劇情 睇到我嘔血
但家母睇得好開心

咁佢真係少女漫

除左女主靚之外都

今晚係咪最後一集？

YES

讀心小安子

最後了 期待聽日

最後一集呢套好睇但唔出名好可惜

今日咁少人嘅

自爆

警察存在嘅理由。。。。

幾時先睇到PK鄧道歉的一日😠

我要見素賢

在仁老豆係咪可以返出嚟

律政司

又揸大奉架車

爸爸

唯一好嘅嘢

好驚仲有反轉

阿安好體貼

Miss左頭8分鐘

我而家先返到屋企

小安子著淺色系好可愛

madam殷

好彩爸爸個陣自殺冇死到 終於等到翻案

最後一集啦
唔捨得

boyfriendable

Jable

sweet

遲左十幾年既公義

唔經唔覺結束左兩套劇啦

痴漢

又黎痴線佬

做咩痴線佬都要比>>

仲有陪個女成長嘅時間 幾多錢都補唔返

呀媽諗起佢都驚到震
仲要再見佢

我覺得阿媽好慘俾個痴漢害咗一生，仲害埋嗰仔

連痴線佬都有後生版

屌原來係咁先變痴線佬

因為改個名就搞成咁
痴撚線

唔撚係嘛

成模慘啲

屌 真係好心寒

佢以前後生版好似冇咁痴線

識字習比人捉左啦
早十年播我一定攞呢套劇做藉口唔讀書

變態佬

。。。

根本全部人個背景都勁慘
痴線

見到阿媽先變成咁

咁就愛上左老媽
阿哥是禁錮期間生的？

真係慘 幫人改個名都搞成咁

癡漢

係啊 應該係姦左阿媽

咁癡線佬都係無人愛先咁

呀安好好 開解埋呀媽

所以係親生老豆？
唔好意思無睇開，所以多問題問

呢場阿安好靚仔

唔係唔原諒阿哥喎

素賢

係
我都覺

好耐無食炸雞

素賢終於出黎啦

仲要係比人問先諗個名
其實應該要捉個阿叔， 佢先有心幫變態佬

大奉

其實點解阿sir轉行賣炸雞嘅

不嬲都靚仔

呀安

咋咋低睇記憶

大奉含曬春個樣

每個人都有自己唔好嘅過去，只係善於隱藏

好得意

正路諗做老細緊係好過做阿sir

大奉得米

在仁偷笑個樣 得意到

終於

冇啦啦播呢首歌 以為咁快播完嚇死我

幾間油站 終於有承繼者

你啱

可能係唔想做教束

但得返最後一集

星期六劇集

手都震曬

眼神好恐怖

癡漢嘅眼神

癡線佬好鐘意阿媽

佢月底有新劇上 有興趣可以留意下

好恐怖

韓國有死刑嘅咩

死刑

屌 呢個眼神。。。。好彩死刑如果唔係出番死嘅話

好似係照判，但實際都係終生監禁

其實死刑絕望啲定終身監禁絕望啲

十三年

呀哥真係好慘

算係咁

13年
出返嚟都變阿叔

屌，阿哥，咁都要13年

終生監禁， 最少你死得一刻， 終生監禁係永遠嘅絕望

終身都有假釋
死刑只係一路拖 唔知幾時拎去打靶

終身

轉左髮型

劇本寫得幾好

會唔會太sweet

唔係即死 要等佢幾時拉你上去打靶
果段時間生存都唔知為乜

係唔係賣廣告

三叔廣告

植入式手機廣告

多順好撚似光洙

植入式廣告既極致

在仁新髮型靚左

韓劇成日有

在仁成日都會錯意

植入到過分

南sir真係好似乞兒

臨尾都要扮乞丐

南sir

三叔，dyson見最多

原來兩部電話互相比電都得

阿爸

爸爸無事喇

仲係咖啡機

一定叉唔滿囉

到南sir同阿耿呢一對啦

白雪呀！

仲有*

咁佢可唔可以復職

仲做食蕉
等在仁養算啦

屌 出事啦 被人發現左添

做保安

又嚟呢啲橋段

上咗年紀係特別好睇

哇

膊頭咁多粒花都要守水塘

等睇索賢

富二代人扮狗

即係好tvb式結局
除左成模

仲係問人借車

為女死為女亡

大奉笑到

唔使做，又無乜世藝，溝死女啦

個配音係點配
笑得好奸

tvb會直接去幾年後接成模出獄

素賢我真係好撚索

下？監獄醫生完咗？

完左兩日啦

琴日已經做緊打天下喇

完咗啦 琴晚開始播打天下

好sweet

除咗姜檢Madam呢對其他都Happy Ending

屌d伏線無乜用咁
YSS一下無左

呢個大結局都幾好睇 好多劇嘅大結局頭一節就交待曬跟住拖時間

最後喇

收得太急

但我唔鍾意成模入獄
太shock

真係爛爛地

阿哥，我好掛住你啊

呀哥根本唔係怪物

掛住你
表白了

宇智波鼬confirmed

我都想阿哥有好結局
但真係無罪嘅話又唔合理會破壞咗套劇

佢地先係一對

殺幾個人，判得十三年，已經好輕手。

成齣戲應該改名小正太育成記

啱啊 仲要放火

要死都死喺我手上

冇錯

呀安終於鍾意讀書

洪法醫都好慘

洪法e都要走啦

法醫係阿安另一個家姐

同居喇

求婚 同居

點解得阿哥係bad end

同居

屌 阿安唔得喎

我地一齊生活啦

一起生活吧

開心到面都紅埋

但係有佢老豆

人哋個 國家 坐錯監有錢賠
我哋連道歉都冇

糖尿喇

李安都係有錢仔黎，無業遊民都有錢買三份二間屋。

有樓有閪屌

一齊住你一定會後悔

呢個畫面好似結左婚咁

屌
富二代

大奉出三分二
在仁出三分一

唔返工靠朋友都有排玩啦

阿安都轉左髮型

老豆老母死左好耐 應該自己搵番黎

第二季

老豆同姑姐住咪得

或者係大奉

韓國收唔收得先
會有第二季？

變咗孿毛毛，

之前大奉有提起過
話李安係靠老豆老母既保險金同埋宇智波鼬俾既零用錢過活

老友到咁

好似之前講咗父母死咗有一大筆賠償定保險 夠阿安唔使做都得

阿安daddy係警察，之前講過每個月政府有生活金俾佢有阿哥養大佢，又有大奉借車借屋

點解要有伏線

完喇

話時話韓國片 成日有公司都唔負責任 然後去示威情節

暫時未有風有第二季 我睇未必有

呀哥好可愛

完啦完啦

阿哥好cute

咁都有花絮

係以前啲回憶啊

j2夜啲套韓劇都有阿哥

好完整

智秀

阿哥智秀唯一Bad End

點解素賢無呀

cctvb不了

聽日德魯納見

佢較快咗李安揮手

全部都好cute

各位聽日同樣時間德魯納post見

就此告別啦

咩劇？

呀哥
明明好錫李安 冇得睇佢地一齊過好日子

再見喇

再見😭😭😭

好慘

想睇兄弟番外👬

唔洗灰 聽日有新劇呀嘛

雖然唔係美好嘅結局
但對觀衆來講
就係一個恰到好處嘅結局
現實就係咁唔完美

我未必睇

係囉 想睇多d描述兄弟情

隔離套觸及真心好唔好睇

唉
終於消化左個bad ending
琴日睇嘅時候唔係好接受到

cute cute

揮別一套好劇，聽晚又同大家一齊傾新劇。

阿哥唔應該係咁嘅結局